沉澱咗一晚

沉澱咗一晚
我覺得自己完全無做錯過
我係一個稱職既女朋友
所以我要取消晒尋日所講既on9野

完

閱

叫連仔del post

Good